人地德國、澳洲都有實名制啦！

人地德國、澳洲可以普選國家元首添！

新加坡都有添，但總理係民選

北韓都有選舉啦

國家元首唔係普選
政府首腦先係

有沒有反對？

沒有
沒有
沒有
沒有

通過。

港共請左好多打手幫佢打輿論

咁中國都有選舉有投票

打手最鐘意賭臭蟲論

人哋美國佬都有強姦殺人啦
所以中国人做係合法！

澳洲有咩制度香港無㗎，搬哂過黎thx

香港人，出黎反抗

咁香港係咪屬於德國？

其實根本個重點唔係政府規管有幾多， 而係一個政府要有權力制衡， 普選都冇我屌你老母啦

人地都有租金管制

德國係中國不可分割嘅一部份
頂多大家係姊妹城市

預咗個記者會會用呢個論調

中國特色實名制，OK!

記者朋友幫手羞辱下講呢啲說話嘅官員

你google下d黑幕先啦

再質問佢：點解講例子嘅時候唔講中國、北韓？

記者味又係做媒

選都無得選呀依家香港

李臻

根本係邱騰華想擦鞋表忠！
成功，攞分。
失敗，表忠。

但香港人就成為籌碼。

你以後唔講，國安大法就治你唔到？

要治都治譚耀忠呢個賣國賊先！

人地國家都有國安法

但人地政府係民選同埋人地既實名制、國安法唔係拎黎打壓異見者

聽講比左幾千萬 (香港人D錢) PR 公司

反問一句就夠 德國、澳洲人民可以用民意推翻政府 中共得唔得？

請PR請到走火入魔，就黎無飯開都要出糧比PR

人哋有普選

認真講句，香港都民主過新加坡

雜種都係投票選出嚟

人地澳洲一早封咗關
香港封咗關未

人地d 差佬有無 扔人落街

其他地方做，就要跟？

奉英女王為元首

英女皇你選出嚟？

放喺2019之前可能係

cctoy慣性打稻草人，A合理就自然B到合理，A唔合理就自然B都唔合理

又係依啲on9 logic
啲廢老唔識諗野嘅人最buy

新加坡總統先係民選

Push

人地都有實名制唔代表係好
人地衰你就可以跟住人地衰？
人地都做衰野唔係你都可以做衰野嘅理由

北韓最先進
強制參與
記名投票
保證100%投票率